公投：鍾唔鍾意拜年

正評：鍾意
負皮：唔鍾意

有錢收就鍾意
冇錢收就不了

不了

細個好鐘意.
大咗就唔鐘意.

當翻工
十蚊廿蚊封嗰啲就不了

雞碎咁多...

唔識閃人先?

拜年連搭車食嘢都幾粒鐘
賺雞碎咁多仲要受人氣

?

老老實實，鍾意聖誕多過任何中國節日，你都係取消我個中國籍，比本英國護照死返去英國住啦

最on9d比廿蚊以為人地好恨要

好多年冇拜過年
酒樓食餐飯算
乾手淨腳

收得幾多
靜吓好過

後生好少拜年 係搵日成班fd一齊搵個地方玩 遲下依個活動都慢慢消失

垃圾節日 成班懶開心虛鳩偽
利是又點 又唔係多 見個班偽君子隨時仲辛苦過返工

有冇人一過年去旅行避開麻煩嘢

過年揾班friend玩咪即係拜年

算唔算... 你會送禮,派利士 特登去親戚,同事屋企咁 做傳統野少
同fd係食下飯,打下機,打下牌

收幾多錢同留喺度嘅時間成正比

十蚊廿蚊一封利是車錢都唔夠蝕
起碼都五十 一百 夾埋收五百蚊樓上 當返工

放得3日假仲拎時間出黎應酬，我就算做唔到自己鐘意做既野都係屋企休息，點都好過出黎應酬

拜山好過